如果拎套香港電影去選奧斯卡，會係邊套？

拎邊套出去先見得人

破產版無間道都best picture 啦

葉問

拎紀念片
2019的盛夏與寒冬

無間道 歲月神偷

春光乍洩

淪落人

伊波拉病毒，覺得美國人會鐘意睇呢類

2019 年求奇揾條新聞片都值得攞最佳紀錄片

無間道有咩好

乜代宗師

九品芝麻官

伊波拉病毒

十年

喜瑪拉雅星

花樣年華
而家選贏硬

香港拍紀錄片啦，仲有得輸？

三五成群

滅門 誠意推介

西遊記上下集，贏2屆